留意CCTVB有個新節目叫”世界觀，觀世界”

表面上係懶專業嘅新聞節目，實際上係軟性政治洗腦節目，唔係叫你睇，係叫你留意呢個節目嘅影響力，都係不外乎講中國有幾威，外國有幾唔掂，帶有引導性，當然佢又冇奶得太露骨

新聞後播，主要呃班無知婦孺